老撾出現首宗確診，東南亞全面失守！朝鮮成為東亞最大贏家？

東南亞玩完了
北韓成為東亞入面最復贏家

另外復活節島都出事.

香港有個確診個案去過老撾嚟

到底邊個先係源頭

北韓冇醫療系統壓力

北韓而家一粒子彈就嚟貴過金價

標靶治療

北韓有無能力守邊界先，反正無可能有試劑，一定0確診